新加坡首批科興疫苗已運抵但未獲批使用 政府：要待進一步評估

搵馬騮試下佢

最後不了了之 去左焚化爐

其實仲抽monkey算唔算阿Q
起碼李顯龍唔會畀自己國民打科興先

好似冇話唔畀

放到過期算啦，馬騮都係生命

睇緊香港情況

Monkey jab monkey die

支那話安全。你個新架坡省長仲懷疑？

香港人咪試緊囉

身體最誠實

新加坡都已經打緊其他疫苗

起碼遲過biontech同moderna

新：望下香港班廢老有冇中伏先

一直觀望

Monkey tested. Monkey died.

但係香港確診率咁低根本睇唔到隻野有冇用
最多都係睇下有咩副作用

睇巴西印尼嗰d咪知